你以為借個祠堂出來比人集合之後就話唔關你事呀？ 要還嫁

村長出來篤灰啦。邊個主使你嫁。救村唯一方法！